{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 리베하임펜션&리조트"
    },
    "text": "広い敷地に位置するリゾートは、様々な楽しみを提供しています。 渓谷に隣接しているため水遊びを楽しむことができ、単独バーベキュー場で宴会を開催することもできます。 リゾート内にはプール、バドミントン場、バスケットボール台、トランポリンなど多様な活動施設も備えています。 飲み物や酒類、その他の物品はスーパーやカフェで購入できます。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 送迎サービスはありません。 バーベキューは2人基準で20,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンが必要で、炭は5,000ウォンが追加されます。 使用は17:00から22:00まで可能です。 幼児は20,000ウォンが請求され、最大人数を超えることはできず、乳幼児は追加料金があります。 102号客室はスパをご利用いただけますが、現在は修理中のためご利用いただけません。 インターネットは無料で提供されており、ペットの同伴および入室はできません。 駐車場は無料で利用でき、安全施設として消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器も提供されます。 カラオケやフットサル場もあり、現場の状況によって利用制限がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "リゾート内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リゾート内にはプール、バドミントン場、バスケットボール台、トランポリンなど多様な活動施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金体系はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューは2人基準で20,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンが必要で、炭は5,000ウォンが追加されます。使用は17:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児や乳幼児の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "幼児は20,000ウォンが請求され、最大人数を超えることはできず、乳幼児は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "102号客室の特典について教えてください。",
            "answer": "102号客室はスパをご利用いただけますが、現在は修理中のためご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "リゾート内でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "リゾート内に安全施設はありますか？",
            "answer": "はい、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの安全施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケやフットサル場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、カラオケやフットサル場の利用には現場の状況によって制限がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 436
    }
}